有無人懷疑而家呢個蓋清喺假蓋清

以前蓋清成日都開po吹奏so9 又會肯真喺睇下波 但而家連登個蓋清好on9
還我蓋清

依家呢個日撚日叫G

之前睇波個個比人炒咗

你以前喺高登好似無講咁多叫雞野 最多都喺賭下馬

做咩而家搞成咁

無，一樣都係on99甘

以前果個唔on9

講野好似正常d 而家可能年紀開始大回塘

全部你分身黎

@live.ie 應該係而家果個@KFCCOFFEE

樓主咪扮老
蓋CHING始終如一

豬蛇心水清

反而宜家個所謂老納就真係假老納喇

豬蛇都喺一路走來 始終如一 最愛食常餐

呢個真 膠力廢到

以前嗰件煩膠得嚟有得笑，宜家呢個九成係啲CC台小學雞搶咗人地個名，日撚日喺CC台開啲九唔搭八嘅post

老衲=新雲達不來梅

老納都係高登嗰個呀？

都係開啲人民日報，食乜早餐

呢個係無左屌幽默大師

呢個on9好多 又唔好笑

我都懷疑我屋企果個老公 唔係我老公

岩岩訓醒

講返琴晚

吊喇星 原先約左12點正 我11點9個字甘門禁鐘仔 點知無人 (原來條女去左行花市, 好彩隔離有間老麥 )
等到12點半終於可以入屋喇
間房幾細 但都算整齊衛生
就係咁 我用左半個鐘Hi左第一Q →推車
跟住off9 咁睇tvb (播緊功夫 )
睇完功夫就扑第二劑 →女上
條女仲猛咁讚我可以咁快又硬起,仲叫我挑戰一晚4次 (後生仔係咁架喇)
我彩佢都off 執完就訓
到第二日5點鐘到 我終於等唔切 摷醒條女執多劑morning Q閃人

我可以同你講 玩過夜真係幾無謂 無論條女幾索多好 當你執完一劑之後對住個陌生人一齊訓會勁無癮 感覺不是味兒
所以我都係背住訓 最惡搞係佢開著cctv黎訓 耐唔耐見到有人經過都幾提心吊膽 (成晚有3條友走去禁鐘 )
搞到我根本無訓著過 拿拿臨趕mtr頭班車走人

結論係叫雞始終就咁執劑比錢走人最好

過夜梗係搵HG啦，貪1樓1間房夠污糟咩

中田英壽係邊個

蓋狗好癲 上足咁多年

見過真人
是同一個人來的

以前蓋清金融業的，識好多嘢，呢個我覺得有啲唔似

味又係一樣日日 call G

1985 不問價買吧

暑假三寶都唔能識
心諗做乜鳩呢句佢帶頭玩

蓋ching 幾時介紹隻比我

1989招股結果

唔能使懷疑

收嗲啦你

2266 係第2集膳源

呢隻奇狗就似假 經歷過皮鞋仔一役邊可能25成咁

十卜牙蓋

好似係做settlement

Ching認錯人 我做炒場

你似做炒散

三姓家奴蓋清都好扮

唔喺IVE咩

Cls

呢個假蓋來

以前填jupas都有問蓋

呢段喺蓋清以前喺IVE示愛既片黎 後尾好似得左米 （私人珍藏 請勿外傳）

而家個蓋清成日撚老貓